中連：停課不過係政治操作

大家點睇

認同
不認同

我發現篇文係熱狗寫

善心打破零回覆